疑似有隔離人士去咗佐敦壽司郎

現場一手

推

手足

其他人仲可以繼續食
香港人

痴撚線㗎 特登去個咁多人地方

琴日黃埔6點開始已經排大隊

成班友都好似無反應咁 痴撚線

點解唔食元氣

藍店

岩岩係後面個位食完
斜對面都有位絲打一個人食

攬炒成功

想問好耐 呢間黃定藍？

封得鋪清潔

邊間?

呢間係白店，即係日資直接開過黎，無表態

我會當佢係戰略性伙伴去收元氣皮

但聽過有啲黃豬話唔去元氣「要去懲罰壽司郎」就係真on 9

日資無乜話黃定藍

點樣落水印

職員話個個男人唔係隔離
純粹個客誤會咗係報咗警

屌係唔係 完棄 派過黎架

支持攬炒

姐係點

嚇鳩死我

姐係有盲毛認錯手錶做隔離手帶囉

不過都好 浪費下狗裝

應該係個男人有條手帶好似隔離人士個條
所以有人報警
但事實佢唔係隔離人士
純粹係誤會

大J食過only

都放心啲

咁撚多仆街

好心去食元氣啦

正呀

佢哋用哂咪又係拎埋醫護嗰份

拉
既然誤會

有無人可以講多d

拉

林鄭犯罪集團禍國殃民在劫難逃！

武漢病毒越演越烈，開始重重的襲擊香港了！回眸去年港人為自由、民主抗爭的歲月。港、台在武漢疫情初期，因經受大陸狂妄打壓、對兩地政治性封鎖禁行，讓這兩塊行使資本主義制度的福地；香港和台灣免於污染、得以超生。

林鄭為了報復多數港人堅決地反送中運動，和在452席區議員選舉讓她一敗塗地的90%港人，在邪惡後臺盲目支撐下，有恃無恐堅持與民為敵。倒行逆施達到登峰造極。灰姑娘不顧人民呼聲，繼續開放關口引進病毒,也顧不了盲撐她的少數小丑，歇斯底里要與東方之珠同歸於盡。

當病毒初爆，香港醫護人員用前程和擔當，集體罷工請求政府封關。香港犯罪集團禍首林鄭，用罪惡的嘴臉、從容的走向人民反面。依然對封關不屑一顧，讓武漢病毒滲透港九，今天大禍即將臨頭！

武漢製造的世紀大瘟疫，正在肆虐172個國家，全球35國進入緊急狀態，讓80國封國，超過10億人民被迫在家隔離。死亡恐懼在全球75億人口頭上徘徊，精神肉體遭受空前摧殘。

最悲慘港人在病毒席捲之前，已經遭受了九個月深度之久的“送中”浩劫，一次又一次的人為劫難，林鄭反人類罪行何止是罄竹難書！

送中浩劫動力源自“原香港中央”，公然違背基本法準則。在香港回歸後崽賣爺田，為了拉幫結派製造灰色權力地帶，無視一國兩制尊嚴、粗暴干涉香港事務。在基本法規定的2017全民普選年間，強行推出這隻不經普選、號稱善打、臭名昭著的灰姑娘傀儡。無知加無恥的與血濃於水、愛憎分明的港人單打獨鬥，用港人資源襲港，讓東方之珠瞬間陷入萬劫不復。

被全人類唾棄的“罪犯遣送條例”，玷污了全球普世價值，欲與世界最垃圾的大陸司法拼盤。狗屎不如的驚世荒謬、讓林鄭把大便當香腸，唇膏塗肛門，醜惡心腸登峰造極，硬要全球香港人民逆來順受。

當港人群湧奮起反抗，當香港所有年輕人勇敢站上街頭向罪惡說不時。在“原香港中央”竭盡流氓方式盲撐下，林鄭犯罪集團除了動用三萬警力、放蕩槍彈鎮壓外，並匪夷所思用警員出來喬裝遊行民眾，自2019年6月16日後，進行所有的大型打砸、燒塗和深度破壞。

駭人聽聞的組織黑幫恐襲人民，自導自演指責人民暴動，自彈自唱賊喊捉賊，妄稱人民是暴徒。影片“無間道”劣根栽贓用在最不恰當地方，倒行逆施早就空前絕後。

當曾經被譽為亞洲最佳警隊陷入汙潭，香港青年人為正義堅持抗命，無辜被捕7000多人，失蹤被殺不計其數，強姦暴力觸目驚心。這些罪惡全被歷史嚴謹紀錄，同時誘發全球民主國家無私支持，卻被“祖國”大陸國家機器用無恥的手段捂蓋，毀滅了習主席形象，詐騙了13億智商。

人間正道，蒼天有眼！當荒謬執政者顧此失彼，武漢病毒就乘機竄出。直搗神州，橫掃世界，襲擊全球經濟，讓世界瞬間惊為末日。

制毒者卻幸災樂禍，鼓動大陸網民屁股當臉蛋，“愛國賊”對全球無死角尋釁滋事，華人顏面應聲落地，病毒形象被全人類喊打，風雨兼程41年的祖國改革開放一鋪清袋、百業歸零！

己所不欲勿施與人，甩鍋給有恩於中華民族的美利堅，成為漢唐以來中華道德底線的新款斷層。大陸依然用對付港人的缺德手段，用不恥污穢對付國民高潔。卑鄙無恥同出一轍，用一己黑暗對抗全球光明。

在劫難逃，中華民族即將面臨被全球受害者天價索賠，大禍當前，禍港、禍國、禍世界罪魁，已經被正義釘入恥辱鐵柱！

季羨林基金會曾主席2020年3月24日

播毒O既一定係藍屍

俾我就大大聲屌柒報警條友

upload相嗰時有得揀

依家仲出街食嘢？

呢間嘢仲係排緊100幾200張飛

剛需

手足

我愛攬炒

如果係黃 應該去支持黃店

日本狗咁奶共當藍

呢個時勢仲敢食魚生

其實香港人好痴線
今日新增個案不斷上升
加上啲手帶撚周圍走
壽司郎依然日日多人到仆街
利申 依家落街叫外賣都驚

認錯左白色apple watch?

全世界好多國家奶共 記得罷埋google apple

呃咗連登仔三十萬幾時還？

成盤係血，當佢冇事，話知～

隻黑警連PPE都著唔好，連綁繩要綁側邊都唔知

無問題 出行預左死

Ok
快d掉爆你部電話 google 同apple 都奶共

睇相果條應該係醫院手帶，唔係隔離果隻

有啲好笑

食飯緊要過條命仔

臨死前食返餐好既

五毛/fake news
即block

呢間日資非黃非藍

利申：藍店元氣快啲汁

有邊個國家/公司完全冇奶共

浪費警力咁仆街

GG

豬扒都當西拖

逼喺走廊同佢一齊排隊嗰班RIP

lm

手帶同手錶差好遠喎

立陶宛 捷克 丹麥

畀我見到，一定打柒佢老母一鑊金

竟然有空位 我仲以為係無時無刻都爆都七彩 成日上個app都唔見有位
到底係咪完棄派人去個app到㩒到冇哂飛製造冇位嘅假象

生化壽屍

Show blocked user

支持手足

因為你全家死晒喺間舖

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔

然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控

下次見到有呢一類post，唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔封關害死全香港人」

好似係好似聽到個男人都話佢係醫院出嚟

有諗過

閒日3,4點都可以咁多人，真係服咗班港豬

wfh丫嘛

仲唔係暗黑兵法

聽聞老細係識講廣東話既日本人
話除夕嗰陣食春茗老細在場嗌口號冇問題

d 回流撚唔出街係咪會死

d警犬驚撚到

好心加重刑法啦！捉到直接坐1年監

幫你拉

手殘

攬炒大將軍

利申：和你食

痴線仲咁多人出去食壽司⋯⋯

你都要封鋪清潔

好慘

而家唔係興私鳥架咩

係門口著晒保護衣 入到去反而除晒?

負皮啲人係咪智障

唔係咁撚on9下嘛

同話懲罰生命麵包嗰啲差唔多

唔止琴日 日日都係

其實班黑警識唔識著保護衣後面根本包唔到
唔識著就唔好著啦 晒資源
留俾醫護好過

負評班友係咪get唔到?

負評班友有無腦

證明連登 5毛：手足
比例

你閱讀理解0分

支持攬炒x2。原本唔支持，依家睇開左

其實2月份開始支那入境隔離根本唔需要手帶

最近明顯風向係spin落外國呢班戴手帶果度

淡化支那人周街走播毒既事實

開頭幾十單本地個案明明就係支那傳入

擺明日日spin左去手帶呢班人度

之前支那入境明明唔需要手帶

果班人周街走播毒政府又唔講

開咗冇耐就要摺

幾個月前排， 點都要食

係咪片中人？

食沙律 勿分化

呢個唔出聲明顯唔係 好明顯係真係偷走

咁玩法，帶條手帶去食野，嚇親格離台d人+唔洗做生意

痴線仲去迫

Sorry, 我打漏咗個問號

港豬

因為好難book

搏盡無悔

文事索償啦

負皮既人

香港都奶共
香港全部黃店都係藍

你好撚柒

已經開始恐慌

發夢見到楊明間野有食客帶手環

兒登仔衝出黎負皮